你地一年股息收幾多？有無收息組合推介？

留名了解

年息5-6有無組合推介？

定係太貪心？

匯控已經>5

一注獨贏？

如何係幾錢入抵？

大師

1883, 股息有7%

利申： 依家有52手

呢隻係咪抗災能力高

柒頭屈機男話鬥貼家產大尻我，最後又縮沙走數，有帖為証
今日又出黎扮有錢佬，幫我含撚啦你

[url]
[/url][/quote]

900 呢隻好似幾堅

收息都係長遠投資

長遠投資， 你怕咩價跌
你驚佢執柒左仲好啦

收息都係買穩陣股好

唔撚洗點研究 SH呢3隻 有閒錢揀多隻2638 或者陽托
10年後如果仲有連登到時候再多謝我啦

幾錢入好？

點睇2號仔

大師講埋大概建議幾錢入ok？

大師普渡眾生

多謝大師

900會唔會太大上大落呢

好似細過另外兩隻好多

大師我諗住3號仔除淨日ALL IN,點睇

6823 better

Why除淨all in?

如果SH唔係大跌市入仲好？

435 啦 好過d 濕鳩銀行股

我覺得$15樓上已經唔值得入 但佢又跌唔落都無辦法

緊係等派哂息果日先入貨啦
除淨未必準

隻野真係穩到嘔,又有慢慢增長

前排3仔14.7 入得少，後悔

個市升到30000 先黎入唔化算 比下耐性等跌市啦

2638
5
778
1270
405
900

曾經或現在持有

6
808

我收息退休組合：
2
3
5
11
66
388
823
2800

各每月2000 左右

我個暫時:
3
405
778
823
1883

想+隻銀行...但諗緊939定5

各2000/month？

都皮幾野被動收入每月

全部夾埋有無值2.5M?

我都計緊放舊錢想學你咁

好似5好D

但939又派多D

LM

我指我每隻每月供2000左右...

939派少d喎?

真心想收息應該揀retis
銀行股有機會唔派息

939如果股價升起上黎點都多過5仔 but跌得也快... 派息好似差唔多...

又冇人講992

月供萬6收息倉

係呀.... 唔識買股票 唔敢搏
輸唔起

而家整合得2隻

不過呢部分既portion 整體倉位冇變

心中硬係覺得跌既時候入大棍d好過月供

點睇？

同埋月供可以點壓到手續費最平？

1） 你點知邊日先最低？ 911 你以為低點知仲有沙士； 同買樓一樣，你等得來我都收左幾次息啦
2） 有月供股票post，一般都係中銀 一通供

你以為你自己買緊既唔係股票麼

太少

我意思唔識買果D 令人賺大錢既股票
同唔會日日睇 日日trade

有道理

但我有舊錢想快d用盡去收息

都玩月供？

求指教

幾多先合理

大升日你會唔會忍唔住放左

搏之後跌左入返？

唔會 我由2010 年供到而家
係上年借錢比家姐買樓先放左1/4.
其他繼續慢慢供到退休

如果你有呢種輸打贏要既心態,勸你唔好入市

一大舊錢 咁你買4-5 隻大藍籌啦
慢慢食息

好高EQ

貨夠多

食1-2%都好和味

有時年息係6-8%

但成日心諗

我出入多幾次都有啦

你又點睇

問題係入市時間

分段入？

因為D錢賣左又冇地方用...除非買樓
識我本人就知我鍾意買樓，中日泰澳咩樓都有興趣....
香港買唔起

你咪分2-3 注囉
買藍籌 好似823 388 果D又唔會輸身家
就算跌50% 都全港陪你仆街
其他細股分分鍾破埋產

我以前炒股係用200-300k

入大藍籌expect 每次食2-3%

我怕將來玩收息會忍唔住放左搏低入返

我成日心諗最少hsi見26000先入

你又點睇呢

不變應萬變...繼續每月2000

我隻700另外玩 上年260 蚊買，而家都未放..
由佢跌 是但啦

平均成本都賺啦

但無息

而家$0
個市而家唔值搏喇

心中expext個組合有6-8%年息

你睇hsi幾多入返市呢？

2000夠退休?

月儲16000平均咁儲都多過好多人

加上複利咁計都可以啦

但要睇呢位巴打幾大同想咩年紀退休囉

唔夠ga 所以要努力工作

我30 頭
做到死啦
因為我想世界5 個城市都有樓
之後以收租收數為樂

咁依家有幾多層樓?

3 層
供得好辛苦 仲要供股票

老老實實 我唔算本事 好多同年人比我出色

介唔介紹 講乜城市

中港泰

我組合同你好似
不過我係2，5，6，12，66，823，1038，1928，2388
依家供緊一層樓 only

同路人

泰國樓租到出去? 回報高唔高?

比左個agent 當airbnb 搞 剛收樓冇耐
我其實當輸左 我諗住生人霸死地 事但啦
而且我家姐一家成日去泰國玩 比埋佢地住

我自己麻麻地泰國樓
如果要買我會揀多華人既地方

用 5號來計, 60蚊入,你見升到70 蚊,心郁郁放左,咁之後呢?
放左5號既錢要來入番3號? 定留cash 擺銀行? 5號升到 70蚊之後,你唔會知幾時係頂,如果有一日升到80 蚊,你又會怪自己點解咁心急70蚊放左, 呢種咪輸打贏要,收息股我自己就唔建議一年半載就買賣一次,就算佢升到夠派兩次息,除非你自己要錢用(買樓etc)

所以點解要買大陸樓
廣東省一帶一路城市 隨便買
同你講埋 係有泡沫ga
但係有泡沫你都唔食左先 咁就太浪費了
一爆煲 香港都唔會好得去邊 咁不如賺左先

高汁po

巴打好高eq
要做到你咁就要控制自己唔好諗機會成本依幾個字

一年收仲未夠一萬

6 號呢個價位點睇
諗住買黎長渣收息

其實都係睇你自己求既係咩,我求既只係,安安定定每月有被動收入(我明收息股都係股票),所以先會揀呢D收息股,
如果係想玩波幅,收息股唔係幾適合

好似差不多派哂啲錢
利申食左兩次特別息 算幾禾味

同路人 ,巴打仲有咩好介紹
兩次特別息夠去一轉台灣

第一次派個陣嚇親
估唔到派完第一次會上得返70蚊
估計派完依次無得彈啦
派左一半現金咁濟 所以原本想加碼都打消左念頭

依家想入823 穩陣股最睇好依隻
因為我樓下個停車場已經加左三次租

REITs
823領展778置富 都幾穩定, 1881富豪都有買

另外有買2800 賺息又賺價

5，778，808

288 息唔高 但穩定加上有爆發力

Lm

睇黎大家黎黎去去都係個幾隻

利申窮撚得30手2638 同5手3988

香港大陸日本各一？

100k-200k短炒大藍籌輸多贏少
每個月入一手自己中意既就算
咩行業都買少少咁
幾十年後滾到6-7球就食息退休

大陸邊區？ 中泰收租有咩唔同？回報率覺得點？

1883 年年加派息 現價入有7%

2萬股 5仔
50蚊貨
長擺

出入多幾次賺硬？
成個股市睇得咁通發左達啦仲收咩息

405、5

我17600 股 係80－85 逐點 沽 均價52
依家得返9600 股

留到2019 先會諗出貨

等緊機會買2388，長線較睇好
另外入左少少3號仔

5萬股恆地 收左幾年息
均價30

退休三寶 5 823 1038 每個月有九千幾蚊

大家都揸緊d收息股幾年
如果現價黎講邊隻最值得入市？
823？

清有幾多貨

想入呢隻嫌依家太貴

留名
渣939,66,1398

揸939 66 1800 入1800都唔知做jm9

想問下你哋用乜嘢證券或銀行買收息股？

lm

5
808
6823

如果得兩萬蚊本 每月只可以畀到3-4千蚊出嚟供
係咪唔適合揀月供

全免優惠？

709

低過51我都覺得值得買。

大陸有個問題係升得好多，所以二手市場未必放得出，同埋法律問題未必比你太早放

我都覺得值，但呢個版塊個市唔就

唔係首選

講開就傷心
我同大陸人打過買樓官司
簡單地講就係臨約就簽左
但係正式未簽
過左兩日政府話類似立刻停止所有個人二套房買賣
甘我第二定第三套了
而且政策一出 D 樓價會跌
我咪唔買 叫個撚樣回訂囉
對方唔肯 要食我訂 加 迫我買

仆街 一打就煩到毆
我一個人 大戰 對方四個 (業主A 兩公婆 +業主B兩公婆)

D 女人好撚煩 狂屌我又剩
我死都唔會接貨

唔好對d大陸人手軟

軟佢就會恰鳩你

蝗種性格特別賤

班生蕃好野蠻GA
又煩到顛 要中港來回
但係老實講 中央定調唔比買 連系統都唔開
法官敢唔敢判一個同政策相反既判決先
行政主導

買港燈收息幾正，掉十零萬落去，每年收 d 息岩岩收 cum 番電費

我就reits多d
揸緊405 e隻我應該會長揸啦 仲每個月都入一手

6號仔多特別息
再加上你月供係用平均成本法
咪睇個價錢啦
你個倉唔係要有啲咩大藍籌 而係要啲咩穏定派息股
2800呢啲成份股咪岩哂 呢排1088都多左特別息

都幾多900支持者

個個高位拋哂貨啦
又驚d咩利益管制 少左電費收入

6 @65.5
66@40.9
1038@65.9
隻1038呢期好唔生性

收息呢？
賣呢？

我諗唔關高唔高eq事
我覺得係呢位巴打分開黎玩，低買高賣既一個倉，月供收息既另一個倉

Ching 盛行？

一邊用中銀 一邊用致富

小文員

如果6000蚊月供大家會點組合？
我暫時心水3 5 66 823，
每隻$1500，
823同1038又邊隻好d

呢位ching做緊既野同我目標好似 但要做到呢個景況要月入幾多

保安專心開門啦玩咩股票呀

62點睇?

國內公用股唔熟 本地2同6號會唔會比較好

我揸2號對冲電費，每年派息夠冚全年狂開冷氣電費已經好好

佢條保安仔 算撚數啦

比人睇低一線既2778冠君都唔差
業務夠集中

借問聲834依家入唔入得過

就係太集中

87001 la

6號仔應該再無特別息派?

823 會唔怕怕佢組合愈黎愈多大陸野？

737合和公路基建仲有無機會派息?

準備借non-mean買收息，股價唔大變，其實搵賺

幾十萬掛，300手中電你幫我計下

300手 即係個本金過千萬

1038

新手準備月供3 5 66 823

持有1038，66

賺息蝕價到仆街

現價月供1038冇得輸

利申：輸緊

想問405同3988點睇?

Set左唔可以超15定20%

就係集中先衰

3988買賣過幾次，股價妹下妹下，但勝在穩陣

大陸股要收股息稅好像無咩化算

3988 妹到pk
好似買左一手

四大行得佢味破歷史高位

買3號嘅巴打，12點睇

3號入場費低 波動無12咁大
不過入左12就唔好入3喇 重覆左

其實點解買3 唔買12？
買阿仔唔買阿媽？

12絕對係正！ 每年必買一萬股以上

一手本低 股價波動細

我會簡1038

留名跟進

big ac

大戶 50萬up

真心可以雙修月供其實大波先好

因為呢兩隻係公用股同地產股既分別
唔係老母同仔咁簡單

12有幾好?

冇人講美股？新加坡reits?

咁四大行邊隻最好?

留名

請問各位巴打現價或者可以等現價回落多少少既 有咩好既推介

我會睇市盈率買
998啲息都唔錯

點睇144長渣

美股收股息稅
坡股之前玩過ajbu,me8u

點睇1447？

hseb,cprn

43.2走左港鐵
有冇轉車推介

3號仔點睇？

大陸不是限購嗎？沒內地出糧證明好像買不到

1038 點睇？

始終覺得有啲貴

都係reits

778息率高過823

823等旺角同觀塘商廈入伙再睇價入

分批落注，唔好一棍allin 1 隻

路過一問，405 321點睇？

點睇2拖66同823依個組合

405派人仔, 我手上都有, 5蚊樓下會加
321以前我都有入過...不過羅完息蝕價平手走左

我當823係半隻reits, 我組合reits果part分散左有823, 778, 405

All in 5

小薯仔搭單問 出嚟做野冇耐 想玩下月供股票 請問邊間銀行最著數

我都睇緊
有人好似講過月供用hsbc比較抵
但中銀就方便唔洗煩

大家放邊間銀行收息
用開中銀好貴

供股用邊間銀行好？

我覺得5號仔7x幾蚊有d貴

6號仔

40 蚊你又唔敢入

錢可以解決

已入 長揸！

呢隻今年d息多到呢

入左伙到時慌佢唔升咩
加上賣埋啲靜英英嘅屋邨商場套現

供股中銀仲貴

入咗啦果時，就係覺得7x蚊有d貴想散咗佢遲下回落返先再入過

想入隻6號仔
而家個價入唔入得過

要息買2638,.要價1038

邊間長放收息股最平最抵屌？

拎出來

打和啦

未持有6號嘅諗清楚先，唔好比呢兩年個息率蒙蔽
現金已經派到8899，未來未必有特別息
阿鉅可能由得佢自生自滅唔再提收購，甚至等佢跌到殘先食

利申：持有

我上網睇人話hsbc係括免好多雜費
中銀就可以用credit card找數儲分同埋賣股跟足市價
睇落長供好似hsbc抵屌d

月供股票手續費咁貴都有人玩...
供得來D手續費已經=利息

點會貴

本少果d咪會玩
仲有d人係純粹想當放錢買資產唔洗下下出糧fing晒佢

4 5000咁供一隻都ok既
1000蚊就真係差d

好過fing晒去買波鞋飲飲食食啦

50蚊全包 ， 一年收600
我每個月都有息派，供8隻，每年收20次息+1次紅股
其他銀行收息扣30蚊，30x21=630 ＞ 600
仲未計買股票收佣，稅，其實雜費
仲要信用卡供 1:1積分，一個月2萬分，仲賺80蚊用
計番條數點會貴呀

呢句真

邊隻股票1月/2月有息派

金沙

咁1月呢

有啲 12月尾 我當1月派

ok

新手 想學 有一筆錢唔想拎黎炒
但收息股而家其實係咪未係入市時機 應該等個市跌一跌慢慢入？
定大家會覺得帳面正負無乜所謂 都係收息放幾十年話知佢？

有無人吼303
派息比率同息率都高
現價幾抵

唔好似睇派息, 留意下財報好d

唔好淨睇派息, 留意下財報好d

有3手等於現時均價59.9
應該點部署

等過多十年八載變1038

同問, 求解答

收益率27.65%
點解臨派息跌得咁多?

10k

啲人覺得間公司冇未來掛

5+66+823+939
點睇？
諗緊加唔加1997

66驚佢開左高鐵個陣蝕本
雖然沙中線會同時開通
就算沿路再起物業cap水都要等多幾年

但係如果victor有心咁做既話應該1038升 6跌
依家係兩隻齊跌

長和系全線都向下妹

去股東大會食下茶點算

2, 3, 6, 50, 255, 405, 435, 778, 823, 1088, 1972, 2638, 6823

巴打買晒?

其實集中啲好 收息俾好多手續費

兩三隻夠啦

供一年收600息?
會唔會太少...

你每個月咬麵包正正經買一手2638港燈
一年已經6000手
半年已經逗緊1200蚊息

600係一年手續費

以為屈蛇訓醒左

巴打們點睇386

中銀一個月50蚊唔係全包咩?一手手咁買手續費又好平?存倉費又點計?

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。
中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲草埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入，可以話係全包價包撚哂。可以以正價沽出碎股。

from月供post

自己儲幾個月 一手入好過啦
600蚊手續費
一手入先百零蚊手續費
你玩得月供即係根本唔知幾時高低位
蝕機會大好多

除非你話筆錢放係銀行身痕又驚洗哂
無野好講啦

唔知幾時過位禁平均入市咪仲好
低入多d股數，唔係咩

10個有9個玩得月供
都唔睇市 月頭係咪都照課金
差在課多定少姐
唔好玩啦講平均
投機多過投資

第一次䁛人講月供係投機

第一次*見人講月供係投機

時間同成本咁長
你都係想儲錢姐
正正經經咬下麵包半年1手過買好過啦

如果係我 我會買d細少少碼股
賺差價加收埋息走人換隻大少少好過

咁祝ching搵多d

一年先600蚊
普通銀行收息每次30蚊 , 而我每年收22次息 + 1次紅股
乜都抵啦 仲話貴

師兄可唔可以教下我點睇股價高位低位？
利申 玩緊月供

大家諗法唔同， 不過冇人講月供係用黎儲錢， 我同意係有好多人死供唔睇市同財報

以2017年為例， 好多隻如果要儲半年先入， 就miss左好多。 所以我覺得月供係比d覺得間公司未來長遠會成長， 而唔太介意現價高低， 現金不足，中長線使用。 至於手續費就睇個人接唔接受到

咁你一年收幾多息錢左右?

邊有高低位
700 200蚊個個都話高位啦
宜家呢?

你覺得值咪放係度等1年睇下點
你買佢唔執笠 長期有息食嘛
月供你根本時間好難控制

你呢種玩法咪仲投機過月供

咪係
玩細價股你想又收息個價又升
咁易既話香港地無窮人啦

認真草下錢先
決定一個月入2手2638
其他錢就草 草夠就入823 1038 66

細少少碼股 = 細價股?
2638 都唔夠你玩? 3千幾蚊有一手
細細地2皮有3000股
我當你HEAHEA地一個月買一手
一年都6000股啦

呢隻長期7.1,7.2磨來磨去
今年一公佈股息,升到7.7
6000股放埋連息收埋, 咁都唔夠玩?

6000股 當你咁完美賺價賺息 唔同你計除淨
俾你一股執夠一蚊
一年先6000 幫得幾多

公用股你想點?
又要細型價又要唔執笠
隔離月供PO執到1千已經拍爛哂手掌啦

例子講左比你聽
你又話賺得少,冇野好講啦

膠都廢事俾 你拎去馬會執得仲多添

其實買巴塞仲好

如果升到夠派十次息呢 咁你又放唔放

膠都廢事比 升到夠派十次個息你估仲會係原本果個rate?

買屎督成 唔洗成督屎咁

窮撚救星一通

1000蚊真係唔掂,你佣幾平都冇用
上網D友仲教5000蚊分幾隻藍籌供....

FYI 5仔$45 2016年買入 上到$80 都係派緊$4

中銀個月供plan用唔用到非中銀既信用卡

間野之前已經私有化cap過水一次
前車可鑑

1000 月供1 隻2800 囉

食住行煤氣電都有
有冇衣推薦

想每月買1883
大家有咩意見

澳門業務
但支那底
只宜小注

幾時??

九十年代

我都有渣少少, 等回返d先再加

66派息咁撚低點解咁多人吹奏
all in 823 2638 咪仲好

6823真心好股黎 唯一唔好咪細細超做主席 不過如果隻股收入冇改善同tap&go 業務唔理想 我會放左佢 利申 持有5年 其間有買賣過

同埋5G業務 不過依樣都唔會太擔心

想每月買2638
大家有冇意見

想每月買2638
大家有冇咩意見

賭仔心態

如果1年6千蚊 放落下年keep住做
其中2個月唔洗錢買到1手
再keep住做 5~6年之後
已經唔洗錢可以每月買1手
但如果你d息扔返入去買之餘再自己拎錢出黎買
就40歲退休啦
Super

現價又貴 又無乜發展前景

第一隻入手,所以揀左相對穩陣
見佢派息都唔錯,所以入左少少

如果想揀多1-2隻 梅花間竹咁入做收息組合
有冇咩推介?
揀隻差唔多既公共股好,定939呢D?

62

我少少地都有兩手暫時
佢好穩陣
死守港島都夠賺
雖然佢唔似得中電發展香港以外
不過夠平，唔使好貴就買到一手